（大波對決）屌梁凱晴定梁凱寧

正皮 凱晴 後生大波
負皮 凱寧 熟女大波

我無興趣知

知咩 叫你投票

拉

大家都中意屌熟女多d

好似爭啲嘢

我屌你老母

無啦 廢時比人話變態

Yes但凱晴應該好撚緊好多水

無圖投條撚?

但凱寧都好撚淫 夾爆六日子

屌你老母好唔好?

不屌獌狗
仲要迷連

兩個都網紅 大把圖啦屌 成日見到 咁都要圖？

孖寶兄弟

屌你老母

文字討論?

識屌一定屌晴B
利申:迷晴黨主席

屌樓主你老母呀

香港有真普選再投

約定你！到時記得上嚟投返！